import{_ as o,r as t,o as i,c,a as e,b as n,F as s,d as a}from"./app.525299a3.js";const l={},m=e("h1",{id:"rmw-vue3-drag-przeciagalna-ramka-przycinajaca-z-mozliwoscia-zmiany-rozmiaru",tabindex:"-1"},[e("a",{class:"header-anchor",href:"#rmw-vue3-drag-przeciagalna-ramka-przycinajaca-z-mozliwoscia-zmiany-rozmiaru","aria-hidden":"true"},"#"),a(" @rmw/vue3-drag : Przeci\u0105galna ramka przycinaj\u0105ca z mo\u017Cliwo\u015Bci\u0105 zmiany rozmiaru")],-1),_=e("p",null,[e("img",{src:"https://raw.githubusercontent.com/rmw-lib/vue3-drag/master/demo.webp",alt:""})],-1),d=e("p",null,"@rmw/vue3-drag : Przeci\u0105galny komponent vue3 clipping box z mo\u017Cliwo\u015Bci\u0105 zmiany rozmiaru.",-1),u={href:"https://rmw-lib.github.io/vue3-drag/",target:"_blank",rel:"noopener noreferrer"},p=a("Linki demonstracyjne"),h=a("Sam komponent nie zawiera styl\xF3w, style strony demonstracyjnej mo\u017Cna znale\u017A\u0107 w pliku "),z={href:"https://github.com/rmw-lib/vue3-drag/blob/master/src/index.vue",target:"_blank",rel:"noopener noreferrer"},g=a("src/index.vue"),w=a(".");function v(b,k){const r=t("ExternalLinkIcon");return i(),c(s,null,[m,_,d,e("p",null,[e("a",u,[p,n(r)])]),e("p",null,[h,e("a",z,[g,n(r)]),w])],64)}var f=o(l,[["render",v],["__file","2022-03-13.vue3-drag.html.vue"]]);export{f as default};
