const a={key:"v-3d527b5e",path:"/pl/log/2022-03-13.vue3-drag.html",title:"@rmw/vue3-drag : Przeci\u0105galna ramka przycinaj\u0105ca z mo\u017Cliwo\u015Bci\u0105 zmiany rozmiaru",lang:"pl",frontmatter:{},excerpt:"",headers:[]};export{a as data};
